聽日 沙田見

聽日 沙田見

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

POCARI SWEAT

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

明天野餐見！！！。

比人打到咁仲沙田
點解無人諗直接金鐘

推